盧葦葱你又知尋日白衫打人既係黑社會？

拉到人啦咩？屌你老母

姐係根本有晒目標, 知道晒咩人做

鬼拍後尾枕

好簡單想市民信點都要用警隊衝入元朗 之後再倒戈比香港市民

我諗係食左誠實豆沙包
同包細既，都未夾定口供就出黎
唔掂喎，你個時間點錯左喎